互屌夠未？唔好再退互屌文

說好的絕不分化，絕不割席？

對不起我是p牌
光復香港，時代革命